Title: Streptopus streptopoides (Ledeb.) Frye & Rigg ssp. streptopoides
Description: Nam ultrices, libero non mattis pulvinar, nulla pede ullamcorper augue, a suscipit nulla elit ac nulla. Sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus. Nulla suscipit ligula in lacus.
Image: https://source.unsplash.com/random/?aqua
Date: 30/6/2021
Keywords: blog
Category: Asoka
Author: Yakitri
Tags: cms
Published: true
Background: #172121
Color: #b04549
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Quippe: habes enim a rhetoribus; Illa videamus, quae a te de amicitia dicta sunt. 

Ne in odium veniam, si amicum destitero tueri. Moriatur, inquit. An est aliquid per se ipsum flagitiosum, etiamsi nulla comitetur infamia? Quia dolori non voluptas contraria est, sed doloris privatio. Nemo nostrum istius generis asotos iucunde putat vivere. 


Et tamen ego a philosopho, si afferat eloquentiam, non
asperner, si non habeat, non admodum flagitem.

Atque his de rebus et splendida est eorum et illustris
oratio.



Aliter enim explicari, quod quaeritur, non potest. Vulgo enim dicitur: Iucundi acti labores, nec male Euripidesconcludam, si potero, Latine; Torquatus, is qui consul cum Cn. Nihilo magis. Scisse enim te quis coarguere possit? Tum mihi Piso: Quid ergo? Quo igitur, inquit, modo? Stoici autem, quod finem bonorum in una virtute ponunt, similes sunt illorum; 

Mihi vero, inquit, placet agi subtilius et, ut ipse dixisti, pressius. Quam tu ponis in verbis, ego positam in re putabam. Sic, et quidem diligentius saepiusque ista loquemur inter nos agemusque communiter. Totum autem id externum est, et quod externum, id in casu est. Est autem etiam actio quaedam corporis, quae motus et status naturae congruentis tenet; Vide, ne etiam menses! nisi forte eum dicis, qui, simul atque arripuit, interficit. 

Cum salvum esse flentes sui respondissent, rogavit essentne fusi hostes. Si id dicis, vicimus. Praeterea sublata cognitione et scientia tollitur omnis ratio et vitae degendae et rerum gerendarum. Hi curatione adhibita levantur in dies, valet alter plus cotidie, alter videt. 

Atque ab isto capite fluere necesse est omnem rationem bonorum et malorum. Non est ista, inquam, Piso, magna dissensio. Tuo vero id quidem, inquam, arbitratu. Quid est igitur, inquit, quod requiras? Videsne quam sit magna dissensio? Praeclare enim Plato: Beatum, cui etiam in senectute contigerit, ut sapientiam verasque opiniones assequi possit. 


Istius modi autem res dicere ornate velle puerile est, plane
autem et perspicue expedire posse docti et intellegentis
viri.

Quid, cum fictas fabulas, e quibus utilitas nulla elici
potest, cum voluptate legimus?




	Pollicetur certe.
	Quid, cum fictas fabulas, e quibus utilitas nulla elici potest, cum voluptate legimus?
	Tu quidem reddes;
	Immo alio genere;
	Qui convenit?
	An me, inquam, nisi te audire vellem, censes haec dicturum fuisse?
	Praeteritis, inquit, gaudeo.
	Non est igitur summum malum dolor.
	Ille incendat?
	Nec mihi illud dixeris: Haec enim ipsa mihi sunt voluptati, et erant illa Torquatis.
	Quis negat?
	Sed finge non solum callidum eum, qui aliquid improbe faciat, verum etiam praepotentem, ut M.




	Quid enim mihi potest esse optatius quam cum Catone, omnium virtutum auctore, de virtutibus disputare?
	Mene ergo et Triarium dignos existimas, apud quos turpiter loquare?
	Nulla profecto est, quin suam vim retineat a primo ad extremum.
	Aufidio, praetorio, erudito homine, oculis capto, saepe audiebam, cum se lucis magis quam utilitatis desiderio moveri diceret.



Quantam rem agas, ut Circeis qui habitet totum hunc mundum suum municipium esse existimet? Itaque quantum adiit periculum! ad honestatem enim illum omnem conatum suum referebat, non ad voluptatem. Cur igitur, cum de re conveniat, non malumus usitate loqui? Quis Pullum Numitorium Fregellanum, proditorem, quamquam rei publicae nostrae profuit, non odit? Eam si varietatem diceres, intellegerem, ut etiam non dicente te intellego; Qui-vere falsone, quaerere mittimus-dicitur oculis se privasse; Quid, de quo nulla dissensio est? Itaque hic ipse iam pridem est reiectus; 


	De ingenio eius in his disputationibus, non de moribus quaeritur.
	Ita enim vivunt quidam, ut eorum vita refellatur oratio.
	Quod si ita est, sequitur id ipsum, quod te velle video, omnes semper beatos esse sapientes.
	Si ista mala sunt, in quae potest incidere sapiens, sapientem esse non esse ad beate vivendum satis.



Tollitur beneficium, tollitur gratia, quae sunt vincla concordiae. Sequitur disserendi ratio cognitioque naturae; At hoc in eo M. Faceres tu quidem, Torquate, haec omnia; Venit enim mihi Platonis in mentem, quem accepimus primum hic disputare solitum; Dat enim intervalla et relaxat. Nonne videmus quanta perturbatio rerum omnium consequatur, quanta confusio? Equidem e Cn. Sed ad bona praeterita redeamus. Utrum igitur tibi litteram videor an totas paginas commovere? 

Gloriosa ostentatio in constituendo summo bono. Quam nemo umquam voluptatem appellavit, appellat; De quibus cupio scire quid sentias. Duo Reges: constructio interrete. Quae qui non vident, nihil umquam magnum ac cognitione dignum amaverunt. 


	Te ipsum, dignissimum maioribus tuis, voluptasne induxit, ut adolescentulus eriperes P.
	An est aliquid per se ipsum flagitiosum, etiamsi nulla comitetur infamia?
	Quid, cum fictas fabulas, e quibus utilitas nulla elici potest, cum voluptate legimus?
	Cur tantas regiones barbarorum pedibus obiit, tot maria transmisit?
	Itaque hic ipse iam pridem est reiectus;
	Sed tamen enitar et, si minus multa mihi occurrent, non fugiam ista popularia.




	Quem enim ardorem studii censetis fuisse in Archimede, qui dum in pulvere quaedam describit attentius, ne patriam quidem captam esse senserit?



Huic ego, si negaret quicquam interesse ad beate vivendum quali uteretur victu, concederem, laudarem etiam; Atqui reperies, inquit, in hoc quidem pertinacem; Ostendit pedes et pectus. Egone quaeris, inquit, quid sentiam? 


	Stoici scilicet.
	Graecum enim hunc versum nostis omnes-: Suavis laborum est praeteritorum memoria.
	Istic sum, inquit.
	Hoc est non dividere, sed frangere.




	Hanc in motu voluptatem -sic enim has suaves et quasi dulces voluptates appellat-interdum ita extenuat, ut M.
	Nunc omni virtuti vitium contrario nomine opponitur.
	Sed quot homines, tot sententiae;
	Sin tantum modo ad indicia veteris memoriae cognoscenda, curiosorum.
	Et hunc idem dico, inquieta sed ad virtutes et ad vitia nihil interesse.
	Sed haec ab Antiocho, familiari nostro, dicuntur multo melius et fortius, quam a Stasea dicebantur.




	Nam quod ait sensibus ipsis iudicari voluptatem bonum esse, dolorem malum, plus tribuit sensibus, quam nobis leges permittunt, cum privatarum litium iudices sumus.




